#######
JURISTE
#######

Description
===========

Ce profil permet à un utilisateur d'instruire les dossiers de contentieux du service juridique.

Il va leur permettre :

- d'instruire les dossiers d'instruction qui leurs sont affecté.
- d'ajouter des demandes de passage en commission
- de consulter des services
- d'accéder aux dossiers liés
- de répondre directement depuis le logiciel aux consultations de service qui leurs sont adressés ;
- de voir les avis qui avaient été rendus ;
- de faire des exports CSV ;


L'utilisateur qui a ce profil doit forcément être rattaché un instructeur.

Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

.. image:: a_dashboard_juriste.png

Widget *Infos profil*
#####################

- Visualiser les informations du profil de l'utilisateur connecté

Widget *Recherche accès direct*
###############################

- Rechercher un dossier d'instruction par son identifiant

Widget *Mes messages*
#####################

- Visualiser la liste des messages non lu des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur
- Accéder aux messages non lu des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur

Widget *Mes recours*
####################

- Visualiser la liste des recours affectés à l'utilisateur
- Accéder aux recours affectés à l'utilisateur

Widget *Mes infractions*
########################

- Visualiser la liste des infractions affectées à l'utilisateur
- Accéder aux infractions affectées à l'utilisateur

Widget *Mes contradictoires*
############################

- Visualiser la liste des infractions contradictoires affectées à l'utilisateur
- Accéder aux infractions contradictoires affectées à l'utilisateur

Widget *Mes AIT*
################

- Visualiser la liste des infractions affectées à l'utilisateur pour lesquelles il y a un AIT signé
- Accéder aux infractions affectées à l'utilisateur pour lesquelles il y a un AIT signé

Widget *Les audiences*
######################

- Visualiser la liste des infractions de la collectivité pour lesquelles il y a une audience
- Accéder aux infractions de la collectivité pour lesquelles il y a une audience

Widget *Mes clôtures*
#####################

- Visualiser la liste des recours affectés à l'utilisateur dont la date de clôture est proche
- Accéder aux recours affectés à l'utilisateur dont la date de clôture est proche

Widget *Les derniers dossiers consultés*
########################################

- Visualiser la liste des derniers dossiers consultés

Menu
----

.. image:: a_menu_juriste.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique autorisation<profil_instructeur_rubrique_autorisation>`).

Rubrique *Instruction*
----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" dans la section recherche (cf :ref:`Rubrique instruction section recherche<profil_instructeur_rubrique_instruction_recherche>`)

Rubrique *Demande D'avis*
-------------------------

Actions identiques à celles du profil "service consulté" (cf :ref:`Rubrique demande d'avis<profil_service_consulte_rubrique_demande_avis>`).

Rubrique *Contentieux*
----------------------

Nouveau Dossier
###############

Voir :ref:`nouveau dossier infraction<contentieux_nouveau_dossier_infraction>`
ou :ref:`nouveau dossier recours<contentieux_nouveau_dossier_recours>` dans la
section contentieux.

Mes Recours
###########

Voir :ref:`Mes Recours<contentieux_mes_recours>` dans la section contentieux.

Tous Les Recours
################

Voir :ref:`Tous Les Recours<contentieux_tous_les_recours>` dans la section
contentieux.

Mes Infractions
###############

Voir :ref:`Mes Infractions<contentieux_mes_infrations>` dans la section
contentieux.

Toutes Les Infractions
######################

Voir :ref:`Toutes Les Infractions<contentieux_toutes_les_infractions>` dans la
section contentieux.

.. _profil_juriste_mes_messages:

Mes Messages
############

- Visualiser la liste des dossiers contentieux instruits par l'utilisateur
  connecté qui ont des messages non lus.
- Accéder à la fiche de visualisation du message dans le contexte du dossier
  contentieux.

.. _profil_juriste_messages_division:

Messages De Ma Division
#######################

- Visualiser la liste des dossiers contentieux instruits par la division de
  l'utilisateur connecté pour lesquels un avis a été rendu et qu'il n'a pas
  encore été lu.
- Accéder à la fiche de visualisation de la consultation dont l'avis a été rendu
  dans le contexte du dossier contentieux.

.. _profil_juriste_tous_les_messages:

Tous Les Messages
#################

- Visualiser la liste des dossiers contentieux instruits dans la collectivité de
  l'utilisateur connecté (si l'utilisateur est affecté à la collectivité de
  niveau 2 alors la liste contient les dossiers de toutes les collectivtés) qui
  ont des messages non lus.
- Accéder à la fiche de visualisation du message dans le contexte du dossier
  contentieux.

Rubrique *Suivi*
----------------

(Suivi des pièces) Mise à jour des dates
########################################

Actions identiques à celles du profil "suivi" de la section "Mise à jour des
dates" (cf :ref:`Section Mise à jour des dates
<profil_suivi_rubrique_suivi_section_mise_a_jour_dates>`)

Envoi lettre AR
###############

Actions identiques à celles du profil "suivi" de la section "Envoi lettre AR"
(cf :ref:`Section Envoi lettre AR
<profil_suivi_rubrique_suivi_section_envoi_lettre_rar>`)
